其實係咪追唔到既女仔先最美好？

我朋友最近見返一個8年前追左好耐都追唔到既女仔，佢依家單身，佢地傾返好好傾，有返當年既火花，甚至依家媾既話好大機會媾到。
問題係我朋友有個穩定伴侶差唔多結婚，佢對ex都冇咁既感覺，但就係對呢個女仔念念不忘...

想問下係咪追唔到既女仔先最美好？呢個係錯覺定係真係仲愛佢？

歌仔都有得唱
得不到的 從來矜貴
得不到的永遠在騷動

🚬

係 因為更大程度上係執著

A09

ex對佢有造成過傷害嘛

唔係,拍過先會易啲記住,因為有多啲經歷同回憶

唔係
曾經呢個女仔追唔到
而家追到
深愛住佢只會覺得佢愈來愈美好

諗起一句歌詞 但凡未得到，但凡是過去，總是最登對

因為得到咗就唔會珍惜
處又俾埋佢 屌又屌咗咁多次 仲珍惜啲咩 咩都俾曬佢啦

係，我覺得都係我朋友既執迷。

同埋拍拖會見到伴侶唔好既一面，未拍拖就唔會知

唔work咪仆街

唔係講屌唔屌閪呢d咁膚淺既野啦

見一個愛一個

我女朋友：最甜蜜果陣死左嘅女仔永遠在心頭

你的朋友就是你
原來B仔已經咁大個、去到談婚論嫁既階段

因為得唔到，所有幻想都係美好

唔算啦，都單戀左好耐

係

我朋友啦，我A0

會ff下如果一齊左會唔會更加美好

可以算係
但係我覺得同左個你好愛既女仔一齊左唔夠一個月就被分手先係最難忘同放唔低
係你覺得自己同佢仲有美好既將來
諗緊之後點樣對佢好d俾多d驚喜佢既時候
佢同你講分手
呢種唔甘心會一直留係個心入面
因為你會覺得點解佢唔肯俾多d時間多d機會你

呢句好岩

咁分手既原因係咩先？帶帽就好難仲愛佢

追到 失去左 再追唔返既女仔先係最美好

我朋友全晚睇返以前既whatsapp record, 諗起好多野，全晚冇訓返咁濟

你鍾意個個只不過係你想像中嘅佢
追唔到都係一件好事

Your fd is you!

on9你朋友未扑過者
扑左理撚得佢美唔美好

真係會

火花不等人

都8年啦
個女仔比人屌到反晒皮啦
你朋友都仲去approach
貪佢個閪有一埋ex既陳年老精咩

我朋友早就過左在意性果個階段啦

唔係啦，我A0

但竟然仲有，估唔到...

夸父追日
夸父追日
夸父追日
夸父追日

叫你朋友食咗條女再踢爆佢

咁佢就知最愛是誰了

咁去馬囉

但你朋友條女唔知有女想食佢條仔嘛

咪等佢地happy完踢爆囉

定我誤會，其實佢地三個都知道對方存在，已經玩緊3p?

追唔到既男仔都好美好
Ps 而加仲同佢fd緊好驚又中意佢多一次

係 得不到的從來矜貴
因為追唔到 所以會成日攞番出黎諗 跟住又陷入叫春mode

唔好咁仆街啦 有女朋友仲玩呢啲野
同人地保持返距離啦

咁咪踢爆囉，好明顯條女另有目的，邊有女人唔介意share自己男人

就算賭王都唔敢講
只不過4房人咪又係睇錢份上，如果唔係正室一早離咗婚啦

點解追唔到？女追男好易

都唔係架 我成日都撞板
覺得難到飛起

ching明白我

如果好有悔意呢？

咁都係既，如果係豬扒既話佢點追我我都唔會受

都唔得啦，綠帽都忍得咁屎都食得啦！

因為佢老了

係，但其實只係錯覺，因為你未得到手好多幻想
到真係得到就兩回事架啦，ff少陣啦
利申：試過

最尾你點？

自己中學時期識鐘意個女仔好耐
到大個終於有機會一齊
但原來一齊係兩回事，相處係好唔夾成日嘈交

或者一黎我太多幻想，二黎可能成長左，唔同左大家都變左
但覺得就算當時立即一齊我地最後都係會分開，始終人會長大會變

所以最尾未分左手囉
而同時我都叫身邊既人，得唔到既女/男仔唔好再留戀咁多ff，做人要向前望，珍惜眼前既另一半會更好

你都有道理，但未試過點知唔岩？

想㗎 可惜人地有仔

全部係你以為姐
你以為好好，你以為一齊會好幸福
有緣就當時一齊左啦

咁你覺得好咪去咪搶人男朋友囉

咩搶人男朋友？

睇錯sor
*飛左個女朋友溝返人囉既然咁多幻想

得不到 多麽好 當得到 不知怎算好

我朋友女友對佢好好

唔洗講咁多呢d啦，
唔知係唔係你的朋友即是你啦，

其實講咁多就係變左心囉咁簡單

賤格

我代你鬧下我朋友

你朋友個現任好可憐

唔知就唔會可憐嫁啦

唔係，到而家都好慶幸自己有放棄到，冇繼續追嗰個女仔

點解？

咩原因有呢個諗法？

其實一開頭放棄嗰陣時，其實都覺得追唔到嘅女仔先係最美好。
但係時間一耐咗，發現之前我欣賞佢嘅嘢全部都係扮出嚟，發現真正嘅佢係我最睇唔起嘅人之後。
都幾撚開心嗰陣時放棄咗

當初追咁耐都追唔到
證明對方唔鐘意你啦
係年紀大左先覺得你都唔錯
但其實一齊左都唔會好愛你

你有道理

佢扮乖？

呢個問題我都諗唔通

我都識過一條女 同佢拍過散拖 （個時我一腳踏兩腳）同佢真正一齊唔到 佢放棄左我

到我可以同佢一齊 佢已經無feel
明知已經無可能
但又成日諗住佢 可能就係成日ff佢既好

利申 到依家都諗緊

男人係特別長情

成日諗返當初岩岩識 個種熱戀
明知佢都係玩玩下 但自己又玩到沉曬船
最後人地轉個頭就已經無feel 識左下一個

無錯愛情係靠幻想，我愛你與你無關就係呢個意思。

追到之後，你會發現，愛情都有好多種。
就算相愛都未必天天開心，感覺都唔會時時都在。
有時你甚至唔想見到對方，覺得每日重重複複hi bye好煩。
更甚者沉浸在toxic relationship中不能自拔。

原來愛一個人，都可以同時愛其他人，唔想傷害對方，但係最終都會無意間傷害到佢。

感情可以反反復復，微小既事情都會產生被背叛既感覺，好容易懷疑對方。

原來愛一個人可以令自己變得卑微，
唔自信，心痛又甘之如飴。
愛可以令人盲目又幼稚，衝動又遲疑。

有時覺得到了盡頭卻又貌合神離。
可以改變又累覺不愛。

愛情就是這麼神奇，
多少人掉坑裡不想出去。

衰撚過扮乖

係咪因為唔甘心 咩都未做就斷絕咗關係

想追到 問個究竟 唔想活係無限想像

樓豬個朋友都係疊埋心水同gf結婚啦
除非你朋友覺得唔去馬會後悔一生啦
不過呢d case當真係同到個女仔一齊
又會唔捨得同掛住個女朋友..
最緊要係無謂咩決定都好都唔好傷害到人啦
唔好一腳踏兩船
搞得清清楚楚先

More

唔係

歌詞黎？

比你作曲?
一時有感而發

知道啦15妹

是的

真
如果當初佢係唔鍾意你
隔咗排突然鍾意番你（咩原因都好）
其實都知咩事
不過都係明買明賣
一個想有人陪 一個想有穩定生活

係
幻想=美好
追唔到=充滿幻想
所以陳述成立

同理 女人會睇韓劇 因為嗰啲男人都係最美好的

至於你咁困擾係因為你有一個信念而哩個信念同你嘅其他信念衝突咗
個信念叫：要同最美好嘅人一齊

想知再講

想知

樓豬朋友即是樓豬

你的朋友就是you

我想講我朋友身上發生左一模一樣既事
我地係咪有共同朋友

一樣。。 兩個月被分手 真係放唔底 以為最美麗既時候 就失去

咪屈啦

好多人都經歷過咁嫁啦

唔算啦，佢都冇做咩

得不到多麼好 當得到不知怎算好

好痛。。

又係8年前追過追唔到，又係做到管理層

唔好意思，借po問吓。如果男仔只係因為屋企同工作問題冇辦法同對方真正一齊，最後個女仔等到好失望到離開而個男仔覺得好愧疚。咁係咪會更加放唔低女仔，會唔會仲想追多一次

我都係
好想搵返佢，但冇乜機會

其實我們專喜愛得不到的 手鬆點也好

唔好覺得美好啦
係美好嘅話根本就可以一齊到或者一齊得好耐
到你知道個真相嘅時候實嬲到你仆街
利申過來人

錯覺黎, 如果真係有機會, 當年已經得左啦

會

有冇故仔share?

心理學解答

主要原因係
- 滿足自我 (ego)
- 滿足我哋的幻想
- 我哋想證明自己係值得被其他人擁有

有一刻既猶疑
咁你朋友其實係唔係仲鐘意現家既女朋友呢
結左婚後仲諗著以前條女
對現家條女公平傷害係咪仲大？